真係唔好再搞LocoBike既單車

唔識踩點算？

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗

推

咁好

九龍人點懲罰locobike

有需要都要用...最多事後夾返 死物黎咋

超良心！抵我一直用佢

今晚之後，有無人開個教學post教我地懲罰佢

要好好懲罰佢

踩左好多次喇

你班話貪就手就用loco set rb 嘅仆街聽住，睇下你地係點對人地，人地係點對你地。
今日之後我見一個屌一個

全部都要推

真係幫咗中大好大忙